其實啲月餅全部一早整定擺咁耐，係咪放咗好多防腐劑

咩野材料月餅都有，但共通點全部都係一早整定放極耐先有人拎，但都唔會變

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

預左

試過食擺左一年月餅 冇乜問題

咁多油 可以放好耐

以前做暑期工整月餅，自此以後唔食月餅。

做過月餅工廠 就是會不想吃 但中秋還是會吃少少